k-pop定j-pop襟聽啲?🤔

韓仔👍🏿
日本仔👎🏻

日本仔有遠近馳名既x-japan
韓仔有big bang?

世界大戰

個人喜好啫

負皮左

x-japan係咪應該計j rock呢
j pop應該係滿島光 akb呢d

又引人入

J家

Jpop

中島美嘉世界第一

韓狗收皮啦

赤西仁

泡菜就完架啦,有得聽好聽多d

both rubbish

jj pop 啦

污染地球

8c，無得買了

9.5s頂緊

9c

入唔到9.5

55

一買就有

正常，10c ft

聽聞你瀨緊s。。。。

華拿古斯追和未

2場墨超都大

冰撚住

補6分，

痴撚線架補咁耐

+6。。。。😂😂😂😂

驚乜？

莫雷好球

沒人出水快死了

又gel?

E保險。。。。乜黎？醫保d fd

阿ng

10c

客好ball 救c

心中gel 😂😂😂😂

11c

真11？

Yes watching

1-2 11c ft

無買9.5唉

11c 1:2 ft

.....

球衣黎

平安鐘

11.5s gel

我都係 以為無啦

有開心樂園餐食

1.75 @500

跟gel

11.5s 阿特全格

應該贏一灣下嘛

貪心的主席

。。。。。。

今晚 屠 狗 會 ！

華拿古斯

Me 0.16k

墮g

12點想要主

屠左啦😂

留返啲機會比其他人

求尖大帶領

墨假半和未

咁下半場追和反cup啦

Ky買左10.5s?

MK POP

屌去廁所先玩到電話 忙到

1215 客?????

兩種都唔鍾意聽

未中過龍嘅華拿古斯可唔可以追和反cup呢😅

搭地鐵見無反應 禁多幾下就覆左幾次

11.5s。。。。

10.5b 11.5s

無買10.5。。。。

1:1！！！！！
主席👍🏻

日本無得輸
Egoist
Yui
Nano
Reol
One ok rock
呢d不論新舊都會再聽

喪中👍🏿

呢度有冇手足用支那移動

rc

反cup呀哈哈哈哈哈哈

我 搭地鐵柒下柒下咁

我沒有服務左2個鐘 係咪得我係咁

咁我又無事
問人借電話打上去check下

k-pop不是音樂
完

哪是什麼

Sensai 2 gu 2 gu ki mor ch

啲波好撚閪 一係就半場比人4:0 一係就領先比人反cup

全對家=.=

屌你客隊追和未呀仆街

唉 輸撚柒哂

燈9我莫雷=.=

墨西4場 2.5b?

咩都聽下

得皇馬中

唉

因為琴晚同朋友講皇馬唔開大我唔賭波

我睇尾都覺得似開唔到所以都無買單頭

陳晚4串1斷摩同拿玻璃😂好彩唔係斷一

想問大家手機用緊咩台？

熱刺角大5到我都5賭啦

好用嗎？ 幾錢plan?

4xx 任用 me csl

我唔記得加番係今個月5賭

問問問 我到依加都未上到網呀

寧願貼錢

唔知點解我要咁貴
我都係以前人仔台轉過去

轉左台一世番唔到轉頭

咁就唔轉去中移動

但我怕csl係地鐵會上唔到

想問 普埃布拉反cup未

招人囝 *#(%*sms←»※»♡★÷

我而家百零蚊用緊cmhk 6GB
點解要轉 兩舊都係屎

昨日鏝走盤 tot羊 其他都係豬

csl勁廢😂😂😂😂😂😂😂

咁用咩好。。。 依加用緊3,但續約又無優惠

之後就無了

我最初用smt無限
續約變左5GB
轉cmhk之後 平幾舊但爆左都有限速用下😅

csl轉1010

夢大呢

屌

用過咁多間 上網最快最穩都係smt
但價錢同公司仆街😅。。

係地鐵都會用到 ?

我6gb都要300

我都想做學生

all rubbish

pop=垃圾

屌一訓醒又輸幾舊

用到呀（一、兩年前嘅事唔知而家點）

無撚得比喎ching
Jpop高質咁多

有無人打機

今天小妹呵啦day

入未呀主

kpop屌打jpop啦
依家邊有人聽jpop
全部都係啲老屎忽先聽

人仔台都600 ON9

lol?

好，決定轉去smt了

我用緊hkbn $108 6gb
佢都係租smt線

無事wo

又訓

55 rank

發現手足係大波黨黨友

其實你扮咩
係csl都知搭地鐵就入左黑洞咁架啦
你一句無事wo 咁姐係點
眾人皆斷 你獨連咁話啦喎
希望你可以好好咁反省下

入波未

我3點訓到7點 8點再訓到1點

無人打G我單排了

下仲駛問

Playing

0:1

Fk

打一鋪食野出街

買左wt

買3場墨假3場都對家

好遠WO

明啦

占占

想4

遠4了 諗起程車都想4

迪祖班撚樣

反黑真係好好睇

Hkbn用緊smt網，但都幾穩幾快

無$$交電話費

Hello

Hello hello

樓下派報紙

1:1未

大波已死

垃圾咁都入唔到

大波苦主

jump

以後不賭墨假

挽留

次次都買中對家 屌

仲聽緊安全地帶

挽留第二隻手

放飯發現買兩場客又一中一輸水位王

利物浦比人一射一中一入球

睇緊樓

咒我生cancer?

又mon

好撚眼訓

痾屎未

買左細波細角輸成k
有冇人打救

想要負評咪出聲

跟大蛇朱

做一個傻子 多麼好

有張白卡 幾好

你

痴撚線
又冇哂bbq粉
食個老麥都迫害我

冇左好耐了

如無意外聽日live會挑戰2大角王

前日仲有

啲飛點賣法

認真，廣東歌先係

唔洗訓？

who

真 eason d歌好襟聽

我

無bbq粉仲有咩人生樂趣

😂😂😂👌

華西+善

Utada

今年仲要冇紫菜

唔好食

屌 起身以為未買 買曬兩邊

好眼訓呀 你老母

😂😂😂😂😂😂😂

我會唔食

旺角獨遊

dim 搵我？

where are you now

Shanghai SP?

朗Ho坊

旺角

SP

屌我都係

等禾？

心臟病 牙朱 小妹眼皮爆左d濕疹
見到禾唔好笑9我

咁遠 典去

你唔好笑9我就真 小妹毒撚一件

開工88

88 bb

小妹放逼

又一件人妖

唔好鬧我老4 佢米8高大陽光靚仔

回家最好不過

你靜啦
唔現身😿

想john ar

小妹番緊迪迪尼😭😭😭😭

造夢者

係阿

召喚 上海之神 8+1up

一陣可以見大家了

禾到沙田了 去金鐘會經 比左你先丫

我前同事都係 佢番明日世界

還是等埋角球條小妹

😭😭😭😭😭有排先放 企到小妹腳痛

等埋都可以阿 唔急 我行緊街自己

小妹公主黎 所以係幻想世界

真 唔信你問心臟病我係咪小妹

約左she ?點

？？？？

730

我出來了

出囉

快啦 得個講字

朱大蛇請食雞煲

小妹早左半個鐘到金鐘

無錢

你入番黎旺角塞唔塞都係另一個好問題

老豆話頭場田雞

我去中環倒頭車

點 9.5回唔回呀仆街

屌佢老母又金鐘

下一站金鐘 下一站金鐘

比場賽前角大家，ok？

你買2m 9.5s咪回

快啦

買2蚊

Hi anyone remember me

跟

變身~

有人應我

平心而論 真係jpop

K係一開始聽聽得耐就受夠

Jpop未停過

最聯GOAL

咩事先

西面～

如果夢大再5應我 我就

垃圾k pop比留返比狗聽啦

派我可2??

thx for sharing

我呢

田雞頭埸冇頭馬自殺

5duck

牙腎～

報警

錫啖

邊個叫我

???

系系系

入左10蚊跟朱蛇

不了

要走 就 唔會留得住

自殺

我唔走我唔走

唔想要既 貼錢都會走

你唔想要我?

我幾時出水

日日都成地水

kpop 係用嚟睇嘅，jpop係用嚟聽嘅

求必中尿

韓文真係好撚難聽

柯尿落你度 必中

放學

Amazarashi
Owari no sekai
One ok rock
中島美嘉
宇多田光
GREEEEN
Kpop 點比

@棋王
人妖

熱到

除3

不知幾想

幫你

幫小妹除？

想叫非禮

唔好怕醜

？

有冇大蛇屙尿比我

想要角大

😭

收到喜欣角球36*1了

心臟病先係人妖 小妹係女

識聽一定聽聽sam hui 校長 beyond
乜pop身pop全部都係垃圾

想g
聽日6合彩都唔駛買了

角大

19 我搵你
有無tg ?

盧又買閪鑽

大得1.59

冰封入波！

無錯

冇得買了

紅鑽😅

星期三 1 上海SP (主) 對 浦和紅鑽 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82 $5000

$5,000.00

原來係吹水post

直紅

不如直接完場啦

中伏屌

客fg

跟黎試下

無

all in gun

幾時出單雙

燈佢老母

即場fg ng之神
主fg

1 4

松隆子同宇多

sppppppp

Sp1-0

Goallllll

1:0

Lo 0:1

真係中

咁佢加埋收幾多

條飛派幾多 1 4 6 中哂

輕鬆 淨係出左冇買到 即中

我了

條飛邊到嘅

應該過20萬

中左

唔止
..

邊個黎

派幾多

真係你買？

唔係 邊會買咁多錢馬

想起機

邊度搵

ME

Me

上網搵 有飛就畀大家跟

扮

紅鑽ng

有CHANNEL精選哂香討飛比大家跟啦

咩channel 先

無LIN講咩?

之後果d通常都

🖤

away ng

入錢又輸..有冇人派

派我了

買左條六環 中左就派

3/3.5s

Meeeee

又好

落飛快撚到

Gchi

請你要派我

1:1

all in ed

即場之鬼

kkk

-.-

請你一定要中

我了 ALLIN一定肥了

棋王個名好7...

臨尾大左注
開心

小注中

你就一定肥

我成副身家60蚊

輸到無食飯兩星期

我小注都滿足了🤤

無食兩個月

跟唔到ng

中国干爆日本鬼子未

仲頂到

Lo 1:1

wa diu

me

回扣咩黎

小戶未試過

派未

主勝2.幾 我買上盤拓7

1:0個陣1.2

係

無入球 就好了

Next goal 主

大奶熱到咁
點會買no goal😅

買30蚊先

買多2000主勝先

和 客勝 抽十派我100

樓上on9

100% gel

有料

系

輕鬆cash

想買埋角大

大家點睇

個半鐘賺到二成利潤 屈g

持有左下盤 估和🤧

乞了

無道理唔派了

草尼馬 快打倒日本鬼子

唔派我講經咩

岩牙 操爆日本鬼子

你5m 都未派

似主ng

你話點就點啦

Ok

阿鼻巴出黎挑機未

半注主ng
冇乜信心

摩迪子想挑戰鼻巴地位

小妹維持秩序

當我g dragon 4?

校長完勝

btw 聽日入比你

小妹上到1萬派番你 8xxx now

主席半主？

派埋我啦

咁我呢

不了 大家jer禾燈 得摩迪b不離不棄

我冇JER U

上到1萬先抽啦 可能今晚輸哂呢

爆冷 十蚊都握

BB

人有三衰六旺 黑完咪反底

有冇lol好手在此
想問下世界大賽任務係咪要買個乜柒通行證

棋王幾時上到8k
咁大件事都冇人講

我幾時反

上星期賭番-.-

買完隻比卡超之後未中過 1.1p 都爆過

問我老4心臟病

入幾多

Lm

Me 2

agger

派左好似會好運啲
利申派左三四次 仲要負數

啜卜

一齊

花心

一齊4咋

R5 1！

7.5掃到10.5b

1 4 5 7
四連環啦

岩岩入錢岩岩豬晒

2000

要嬴入幾多都嬴
要輸一入完就輸

似8個

上到8k 我了
出水未

不如9個啦

6-7啦不如

燈就係燈 講經

經我每個月都黎一次

小心有暗病，人妖流血

請你地尊重小妹既生理週期

我幫你停經

唔派講咩經

用紅毛泥止血先

生物股長世界第二

X japan應該唔算pop...
不過mr children果d幾襟聽

身癱結衣世界第一

你條撚樣腦癱

sp仲唔入

入左係度招SP

個個都人妖 你招埋我個份 thx

1>4-12
主ng

黎M 真係好辛苦

人妖唔洗扮
小妹真女

1 4 5 7

-.-又扮

SP禁屌到咁都唔入

收工

loyal fan of sin dog

合體傻左？

識貨呀 近期首forget me not聽到我

咪比條仆街呃到牙

好有衝動入多注主ng

好想工作了

入未？

想做

永旺喜喜求你

why no 角

我屌 一隻都冇

畜生！

屌！

仆街！

食飯先 8

on9 ！

臭雞！

U

我唔明wor 4隻1隻都冇？

幾時有

所以話 馬 真係比狗玩 幾十蚊都握

屌你屎忽

No goal no goal

sp唔入我今晚去跳樓

6.5b有冇人買

垃圾波4倍我會買小小，2.5/3又會買小小試下

入未呀？？

係買真係買2.5/3算

25

咩都冇買牙-,-

屌你入波啦小籠包猜猜猜

54再講

點解紅鑽5刷?🤔

Al Hilal(Home) vs Persepolis(Away)

Total Corners 10
食能屎

系米有5會

Dortmund(Home) vs Real Madrid(Away)

Total Corners 13

APOEL(Home) vs Tottenham(Away)

Total Corners 11

點解sp仲係唔入？
你唔入我幫你入啦咁

由佢地落底斬波 擋都唔擋

快撚啲入啦屌

有冇人睇好細潘騎豬

555555555

入未

紅星 p 重心＊＊＊＊＊＊＊

sp絕殺我裸跑

SP絕殺 樓上做我SP

摩迪子lm

Sp唔入我輸700

w左

中唔中？ 屌你老母 1.4倍gel 聽日凍飲！

乞多角

我我我我我

ok 明天分啲冰比你

冰火我

閪𨍭 ng

西面又贏

究竟韓國歌邊忽好聽

垃圾上海sp

訓得 88

垃圾波

6.5 5倍-.-？

補得3分鐘
假球
屌你老母
日本仔可恥

十分鐘 50k

Lose 700 gg

GE M

仲話買2.5/3 角球派錢到乜咁

又豬... 樓主派我

假波到咁

有錢加大了

LO 派?

贏夠放過狗會

6.5都無出

系波

贏一朱一，但有4倍😅😅😅

our game is over

你中就夠了

角小輸能7哂

好彩冇入角大

都贏一百 開心

明明得一埸波但你句句我都唔明

贏錢搶口了

越想羊越豬得多

25B

知錯

我聽one ok rock聽左5年🤘🏻🤘🏻

講經咩 耐冇入黎都冇人派

one ok pop

垃撚圾

3*4 定4*5

夜d再出來pro fly

3x4

3P

同我2P

雷狗會唔會拉馬

6p

隻6打劫打到

冇肉食

用雷神做膽然後中哂三腳

輸番五十走

有無馬水? 豬到想死

我9買

想痾煙疤狗了

5拖7 10

gun

R7有無人中左qpq

gun你了 allin埋最後$20

小妹燈喎

1 5 7 10

1號博冷

博3

5跑第4 屌你老母-.-

fun
輸番一百
冇贏過

豬晒lu

Sor 差少少

針

玩pubg

唔哂時間 直屌半客

有變！ 等等先！

係玩就加我啦

傻豬黎既 過幾日入錢又一條好漢

夜mama放野食圖

pubg好玩呀 一齊玩

今日買唔係太識 玩6場3場俾電電死左
原來d車有特定位置

好似有d係特定位置 有小部分係random出 我都唔肯定

買左主fg 唔中今晚唔賭

玩PUBG 又唔叫 唉

係呀

主fg定半客呀

唔再信糷

羅馬盤 allin jor 等上樓

PUBG都冇人理我走啦

開個group囉 我唔識開

嗨

開谷 me入

CSGO PUBG

csgo++

both ok but廢

唔好問on9野啦 好嗎
唔撚識欣賞k pop

k pop係用黎睇 唔係聽

高質答案

韓仔有邊個比得上平井堅？

未聽過

沙YOU啦啦 呀LEE架多

羅馬買盤不如買-1

半大 羅馬盤

以前玩NDS 應援團開始鐘意佢

無人出水點賭呀

就半客 唔G 京乜

主盤 有冇人信

all in 了 半客 $30

我支持了

唔好 我9買 認真9

真心 大屌左主fg 唔中跳樓死

羅馬啦😅搏全

主場大撚哂？

is this our last dance

can we take another chance

主讓+1跌水

波蛋 3- 0

0-3先岩

半場0-2

買主盤買客fg係咪on9

主隊有板有眼

10蚊主fg

送角

Roma 1-0

0-1

diu 買主真係好蠢

goal

認同 傻閪先買主

其實 點撚解 我睇親啲stream都慢2分鐘

主盤開到我食屎

4c

想問下買主盤既人係咩心態🤔

馬會啲即場真係好慢好難買...

0-2

想鋪下草皮

網問題?

半大

羅馬派錢

頂實半客！！

半大會唔會太快

會

即場點買好，角大

上盤頂撚住牙

唔買咪唔洗豬

all in home ng
最多再入錢

主盤 ng 開到
十抽一

主ng

放工 趕翻屋企做阿曬文

777

24min 7c

13.5s

25分鐘7C

羅馬這隊球真是好球隊

屌你老母真係中

恭喜

主隊有波

主ng cashed

lm

我買4.7 好似

下場先再入得唔得 買左半全客 半客

羅馬再入啦

我 4.75

今日黎講贏百幾 未計二百主盤

大波波先過1關

全po羊＄＄

買左1.5

又半7

未半場

派我吧 係時候起死回生

999

9C

唔係咁講呀
我個陣2k上8k
冇cash out
一鋪清

15.5?

半9😂😂😂😂

on9

睇黎主無力再入架啦

hk-pop
叫c-pop囉好唔好

根據西波理論
會no goal完場

g chi

15.5s 1.82

客ng得1.3

唔sick買lu

刷咁拎快 13.5s凍過水

半客！ gel